將軍澳領都海景套3房 以1050萬元易手

將軍澳領都海景套3房 以1050萬元易手
12:10 2020/08/18

"......(將軍澳日出康城2期領都)2座中層LB室，實用面積822平方呎，採套3房連工人套房間隔，單位座向西南，享海景......議價後以1050萬元成交，折合實用呎價12,774元......"

買貴咗喎，因為個海景？

3房調景嶺仲好，交通方便好多。管理費又唔貴

調景嶺呢口價難啲喎

將軍澳何嘗唔係垃圾堆田區

3房1050萬，調景嶺都好多選擇，不過就無海景囉

800呎三調景嶺邊有